‎hi 淡友 (373)

cow 3

lm

途六週年 壕撒股票雨

互幫，祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

牛6！

劍指32000

近牛過夜

上午輸30k，下午追返5k，280 d profit無哂

做咩搶左我個第1

忍唔到手,
+0.5 call過

4手騰牛過夜

搬左上266 美女快d幫幫手千跌

回個浸有冇人食到？

推呢個post 好嘛

岩岩先可以加入番大家
興奮得滯
sor

今日真係...

10格 好過冇

唉屌 要開會咪平熊蝕幾千囉, 一返黎升返凸..... 我平黎做乜鳩.....

兩個post

‎hi 淡友 (373)

又去左打飛機

跟布神啦

柒頭人奶1001又唔開

要過2關, 25684 > 25835

跟奈奈

即係今日未破？

你個名

收市大大棍
熊軍又fatfat

我都係10格
total豬25k

冇

而家改左幫規
要等布神開架嘛

跌呀

輸左15w
on9 388升10蚊都黎

夾咗幾十格..... cls

正恩巴
你個時輸完2球之後係繼續玩定係停左一排

一陣好似今日咁
牛熊通殺

388琴日開始就勁硬

掟佢啦, 係佢蝦我啦

食完牛搵啲位再入過夜

淡倉：40k>120K>80k

我之前高J左 19x果陣
拖到今日低位又無放
彈緊果陣又溝左口
放果陣第一注無成 80格
溝果口無10幾格

柒頭股王等佢220買245熊屌爆佢

dllm期而先落有撚用

忍唔住入咗兩手熊仔過夜

佢又想燈喇

尋日搏阿爺托 入牛 豬9k今日搏阿爺唔托 入熊 又豬9k
爺爺玩鳩我

最高位夾百幾格
輸最甘255重倉打靶
之後就388

今朝追沽嗰班真係慘死

又撚狗

係咁撚狗
牛熊一齊坐監
所以唔過夜

我就係其中一個

你都好博下

所以今日明係夾淡

我都預星期一升，但唔會今日過夜牛，淡倉照擺係度，星期一應該會有位加牛倉

我朋友話習總黎開橋所以暴升

Dow又仆街

出新熊都知咩事啦
真係有錢齊齊賺咩

星期一開？

恆指小時圖行緊range?

忍痛賣牛

我決定熊過

星期三開

我都有廿格wo

其實一路上388都幾穩定賺錢牛熊都好
不過呢兩日好硬淨
我又唔敢追牛果度衰

週無陽燭
無破range
所以淡倉無走過照坐帳面輸40k

依家溝到500k 388熊，同佢老母死過 夠彊再爆10數上去打我呀笨，屌佢老母

爺爺仲難捉摸過港女

講左出25系列熊要殺
今個月無收過熊證
要交下數
好正常唔係會俾人屌

爺閪不嬲都on99

撚狗

意粉-880

熊軍收市開得party 未

全世界都跌，唔明升乜鳩

佢正常會跟指數，琴日定前日勁高開之後就怪怪地....

屌佢老母大戶

係邊睇

爺閪打飛機

無論牛軍定熊軍 膊頭有花嘅全部同我入黎
分析下對野堅定流？

今朝咁交數 真係痴撚線
無熊仔profit頂班巴打 好多慘死

more
似夾

夾到我要換碼

增加我個cost

個妝假嘅 對波真嘅

一開就交數

profit都係肉 我仲加沽左 白做

豬緊幾舊水

信念無敵

所以我琴晚無過夜
聽收音機d撚樣推人買貼價熊話今日會出世
勁撚狗
呀爺都唔知係咪香港大戶做上去
cls

意粉暴跌
岩你

一個字 好撚痛

究竟啲人點估到今日會大爆升

但現貨-2XX咁少既

似夾
Bcup 夾上D

大戶恩出名撚人

JELLY, 點解我跟親你, 你戈日都輸既

回返都輸幾舊

睇個勢阿爺要上返2600, 有排升, 今個月收陽

阿爺領軍，劍指4幻！

255加左沽 今日埋單 蝕4舊
257個下 想全走 信念動搖

出完口術彈一彈你
之後咪又係DROP TO ZERO

跟我啦奈奈

真 但似托同挾大左

市場只會獎勵有信念既人

我-1緊
爺閪咁樣托法 乜外圍消息都視而不見
博佢爬樓梯落番去

美股連跌 意粉暴跌 港股升有乜奶油
-1！

你有無呀

低開高收

-10啦

夠做啦 仲F

你都無講過你買咩, 點跟

唔知道

起底easy

回咗先豬

無諗過一野彈成6-700點 咁狼

開牛？

我都話左3點會回

點呀肥妹

我條路又遠咗啦 想死

效率高

same啦top巴

但我係跟你先嬴
跟其他都輸

死肥仔

JELLY姐升級左玩雙刀呀

遠幾多

cls 玩果幾手唔撚洗啦

400手260熊過
賭今晚美股千跌
與信念同行

你就好啦
我無貨
意粉又爆

堅肥妹?

再遠多7k

cls 4球

吸咗我啲精氣

佩服巴打

我意思係做我老婆

我有-1過去夜市 重要坐緊幾格 257個陣訓著左 無溝
熊軍們不必怕 信念

我係預25500, 夾400, 點知夾多200點

呢一對呢

漏左本多忠勝

信念與你同在

幾手唔係錢呀

熊軍依家開Party = 星期一

正wo

上次果個點整

咩

UU
__
__
__

成交唔配合，牛牛零分重作

堅系肥仔

收市回啲binc撚樣又唔見曬
又話今日上硬260

你都有架

我都係，爺閪正仆街 兩日豬20k

啱啱考完。依家去上corp fin 上到730

而家d會員愈黎愈癲

如果今晚跌, 但聽日冇市...

今晚美女回少少綠幾點熊軍都仆街

你咁風趣既

又比熊軍bin c

反正dt 一點前走

我IG 收左市都有得close架
千跌老撚都close

有期貨戶口買-1啦無死

有無咁多千跌呀。咁近 如果高開就

牛過？

屌你成千億喎仲想點

咁似我既

Put緊

圖

24小時 幾撚好

頭先255加咗一注熊， 夾到257爭啲畀佢嚇撚死, 而家三十手個夜

是

成交夠大啦
係收市位唔算靚
由佢蟹算

有我陪你

意粉咁樣幫你唔落

熊過輸緊30格點算，求打個和

以後唔敢玩動物啦

3日十字星 痴撚線

美期跌啦

星期一低開砍撚左佢啦柒頭

反正今日唔跌 星期一都要跌 托得一時托唔到一世
夠疆就托足一年365日

屌 呢半個月 無睇圖 無計數 無睇外圍
齋用信念都大賺
原黎信念真係可以當飯食

蟹熊 既巴打

以後唔玩喇我都
月供下算

大戶斬曬空倉？
定係蟹軍

我以為千二三億嗰啲先叫大

呢樣真，啲圖失哂效

蟹熊二等兵

美女熊市

空倉
有蟹call
不過好似買左成半個月

跌一千點都消化唔切

牆紙

跌果少少就熊軍 調整姐

養緊蟹

下星期一熊軍 fatfat

市場巴又等被binc

熊市啊大哥，邊到搵咁多人接貨

叛徒
蟹軍司令你唔可以咁

今晚就食意粉發洩

唔會啦今日爆升都係蟹3格
勁抵玩

托返上275都夠拉

咩黎架

啫喱有冇過

嗰隻三角形怪獸係 bin ?

過呀

profit姐
你條撚樣又低位開

SOF又賺

Triangle angel

收到 仲諗住熊市玩熊實冇死，點知咁都輸

今日大戶俾機會大家加菇.

等左成個星期終於有位上車

今日冇睇錯 係W底

你哋以後都係跟阿晴玩算，我又做撚咗辣殺

好彩有鎖倉 唔係星期一食屎

好強信念...

仲諗住升高d比位我上車

做咩。星期一開市先算喇

契爺做乜
利申今日聽你講轉勢 輸2000執番1500

究竟一買就坐，一平就相反方向棍係運氣問題，信念問題定技術問題

我已經到左IFC啦

DLGH

白帝睇仲會夾上？
但係收返落255

啊爺拉高泥極千跌整得咁明顯。真係唔好成日問點解會輸錢

要坐即係買唔岩位囉

唔好咁講... 意國d圖同恆一樣 跌到壞晒 都唔知點睇...

屌佢老母收市就出signal可以沽
真係要開期指

我跳撚咗落嚟係下面等緊你

Jed thx

禮拜六日應該會出新聞，好快就會知

好撚大波

今日又亂咁買又亂咁平倉

沒事巴都唔信

根本今日就係要跌
要不是爺爺

叻

60 股三倍DOW 沽空已準備

夾爆

唔好咁講 我今日真係好好彩
朝早放假 可以睇實個市玩
然後又岩岩撞正彈上去
但係尾市 又忙又急 胡亂買貨 左一巴右一巴左啲
依家星期一會點 我都望唔透 正想請教你呢

仆街了我啲蟹貨

應該係

我都過左夜

今晚睇清楚咗啲期倉jm9先答你，布布都講咗少少

屌牛熊都比人能爆

11月劇本

師兄有冇咁癲呀

好啦 多謝白兄

布神, 咁樣我要瀨屎啦

打錯40下嘛

30號前跟大戶平倉

富途六週年 壕撒股票雨

如果今日收穿257都仲叫好啲，而家咁樣，都係251-258呢個range行掛。
都係乖乖哋，等爆邊。

今日向下爆左啦

Hi

仲要睇埋星期日師父既聖諭

-880 個個應該係期黎

依家意粉跌2百幾姐 問題歐洲3傻全跟跌 美期都跟

Dow升唔返上263準備再千跌啦

假咖啲奶

嗰吓追菇咪豬咗

你唔好走, 我攞緊支gun 嚟搵你

夜期上番255xx 想再入多張過夜 應該有掛?

檢討下今個星期倒輸

我打咗段嘢無睇

是但啦港女淨係含龍撚
有錢托上證咪爆升
咩洋腸意粉千跌都無用

一陣走鬼 你班友都CLS既

有百二萬買晒煤氣 可否退休？

冇呀

琴日都黃昏星星

典解要追擊我
今日跟自己W就唔會輸啦
好日唔中 偏偏今日All in就中
屌

富途六週年 壕撒股票雨

互幫，祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

你都食中隻極牛啦！
dt真係唔夠你玩

會唔會係你開左個頭

去空中花園果層啦

大佬

你個W咪畫岩左囉
我仲有話出埋雙牛架

257無加注，蝕左
仲以為佢上到258

3仔現金股息得兩厘
應該唔岩冇收入退休人士

没事儿同我同船, 好感動
今日夾死

跳左落MTR啦

但係我不嬲都反向架嘛
點會無啦啦扑中左都有

布布無買牛？

唉，無鎖倉唔撚好買咁近啦！
大戶又殺你哋字花

咪俾大戶恩撚喇

[img]圖片網址 [img]？

對唔住你哋

一平就相反方向棍呢

你D 3角形相反
但W中掛

沽空美股tonight

其實意大利呢D 歐豬....跌幾多都WFC啦
最主要都係睇中美啫

1.2.3，是旦一點有三成功力都羊大錢。

咁我下星期試埋買底圓底頭頂頭底先

百2萬股先得

咩呀唔係-950咩

輸畀信念軍係你嘅光榮

你range底加沽，都唔似平時嘅你嘅

呢d位 唔反手住

今日反手反手再反手成功今個星期正數走

呢兩日好好反省吓

258大關鍵

從咩方向反省

阿爺第一

LV carry我啦
話晒我既三角形都貢獻左唔少

本多忠勝先啱

係咪布巴呢期太順, 太得心應手, 比爺西撬起

大家炒法唔同姐 我係興即食 你地就坐浪 叻我好多

我可能錯呢！
自己做啱嘅嘢得咖啦！
唔得就再搬遠啲

夾死我都唔買牛

同牛市開熊有咩分別

點解你會買388熊
之前熊CFU先問完買388定5 CALL
白帝都話388

回頭是岸

明白
你3萬幾果陣都打撚死唔開熊

即食本細, 食好多

操作

咁我呢

next time buy u opposite ..

個妝

溝完平均大約25550

會唔會等埋美股11月d業績

噚日港女幾咁想高潮，但又比爺閪搞到插落去。到今日港女跌勢咁強都比爺閪夾硬扯高

邊個妝呀
我化得好淡啦喔

而家先254，上落400點都未出range

LV bro
你係追緊本定係已經賺到仆街

布布
你尋日都有買牛喎

唔去

好彩尋日搬晒去246 唔係一開輸50k無仇報

你連搭車都無錢喔

唔啪啪啪?

我將短炒profit放返上280同269兩注大倉 下次再落就可以8變16

我晏就先玩
dt 牛奶得果10幾格
388過夜熊今朝溝多口豬到仆街

幾多反？

排隊+1

來日方長, 大把機會啦

今日ifc 好多人排隊

我開左 266 282

比人夾到痴左線

食膠啦你

晴巴 可唔可以教我玩極限牛熊

我明明就好認真學習

豬到仆街

得自已住個層樓賺

擺撚明撚狗，仆街大戶

再搬上已經282

大戶

大佬,
上證都係咪香港大戶搞架

my $100 = your $1

今日引左好多熊軍入新熊中伏 很治癒

兩日加埋跌1000

I can swim

正常吖

好 轉頭whatsapp 你

dont think i have many
my big bro have nine zeros

牛過左係咪玩完

殺果d細熊無乜用 殺261 262先爽

穿低就等食，穿頂就搵位加沽

求whatsapp

今日低開殺過夜牛都係

布神巴巴點算 高開

正牌熊軍買遠熊
貪小便宜鼠輩先買近熊

望下意粉
心情會好正

肥妹

今日好柒，267熊轉262,12點唔得閒又冇止蝕 last 轉番267熊

肥仔

可唔可以 tg 我 真係好需要幫忙

希望265唔算近

咁你buy me opposite應該謙唔少架啦bo

$1,000,000,000 (白帝)

$ 0.000000001 (小弟)

對策呢？
部署呢？
你一落場就亂撚曬喎

仲26？搬左上27喇

咁你加油啦

晴巴係咪到 巴巴點算 142.5 put左140

大家玩輪同牛熊止賺/蝕位係幾多

都唔合格 阿爺開2.5% 港女得0.5% 空軍仲出緊手

烏冬

琴日咪講左, 上唔到去冇事

買之前有, 買左就無晒

其實意粉佬做乜

冇止賺架
淨係有止蝕位

下星期開始試下

大戶有好多黨，最撚有錢嘅係支那佬同外圍鬼佬

唔係餐餐壽司咩

今晚我哋信念軍屠殺美股
殺落24000

我以為會殺到248 249

佢尋日自私食烏冬

啱 冇計劃好就唔應該落場

海參鮑魚邪下你先

大多你地一個0

$ 0.0000000001 (ME)

你257開落嚟, 肯坐耐D 大賺

都話有囉

塞返入你屎眼

今日266畀冚家剷爺閪震左四分三去271

咁止蝕幾多

問布神啦 我美股淨係玩大麻股同 sqqq 其他正股放唒了

左一巴右一巴，操作錯撚晒

坐到牛市

歐洲又有d野

噚日跌3%港女都冇跟足，打個和啦super

今晚殺到落240 我幫你含

dow要升成千喎

我無巴打電話 巴打唔介意就tg我

繼續食啦你

幫我幫我

唉

combo助攻

講起意粉有樣野好奇怪, 佢寫話 -862, 但係睇番尋日收市佢係收 19,037 架喎. 咁應該係 -225 先係架?

佢應該係壞左燈掣

唔幫我含

嘩大大棍

大媽流入36億

好 過黎排隊

一個跟一個

屌你未開巿

美股爆升呢？
到時你會諗信念係何物

點解正恩巴日日都食好西

啱 升上28000啦 dklm

睇鐘喇

我都研究緊佢係咪壞左

有錢囉羊咁多

比佢fake左去睇

唔撚睇 吹咩

臭豬而家tg扮女人

本身今日係25800 但係坐唔定 屌

教賜教 tg: @willmc808

正唔正
點擊展開激情對話

今日埋單豬7k

唔想同你激情對話

No

快彈高比我走中電 港鐵

how about me

google架
我都唔好呢味

屌一人一次啦

排

唔得喎

似係會跌WO

阿公
快啲比啲嘢我點擊

你都俾人撚得多啦

夜期真。爆上

咁多個零激情x100000

呢幾樣都唔食架你？

呢d股長坐 收息喇 放黎做咩？除非等錢洗。跌咪再溝囉

cap低咗
今晚做完1仔唔洗j了

又唔見你同我激情對話

除晒衫等你

Bb含me

gun!!!!

得
知道點做

叻叻
去分析爺閪

冇錢入put

又中

食,但麻麻地
通常俾人炸
去飲咪要食囉

幾撚時有

冇奶由會無拉拉升穿個條橫線掛

白巴，可唔可以請教吓你，點樣分析假突破？

點擊我胸肌?

走啦

你同3大高手作對
今晚你就會知咩係信念

好撚大棍，發達！！

爭撚含

去飲比晒隔離啲人食咪得

信念帝唔好亂
定啲嚟
我哋呢鋪一定然

唔好呀

雙手一齊點擊你個巨肌

相呢

一餐半餐ok既
又唔係成日食
但唔會自己叫黎食果隻
明無?

星期一跌1000你冇份

追住你黎含

好簡單 V彈

完全唔食

追到先算

我有牛，我有份

果4球幾錢

頭先講咗少少啦喎

成交?

如果跌到1000幫連登仔含j + 含精

比你呃左入去睇 DLGH

屌你老味，中傷我

好似計漏左港女30分鐘圖
頭底肩

你係咪睇過阿公全相 連嘉明

堅大棍

要吞唔準含 ok？

好想睇佢20舊腹肌

今晚又訓唔著

大棍

dragon

延伸到屎忽

你係咪俾人撚得多要撚番人

含唔準吞唔準吐

255入

食埋呢堆先

巨棍

粒種子呢咁

驚閪 做熊軍慘過狗 日日比阿爺鳩托 我都轉咗會

睇黎得我地兩個牛

咁d精最後會去咗邊？

白帝唔係牛咩?

你有幾多舊腹肌

應該都幾十萬

助攻combo x2

搵到

V型反彈

只要全部熊軍齊心一致
一定可以打倒大戶
星期一將你哋手上嘅正股全部低10%放

俾dragon借住曬

屌你兩個柒頭

係，叻

夜期同日頭相反既

阿公dragon仲大過個人，種子喺背脊都遮到

星期一變7位數

阿公出現

今日果下 一定係假喇

人地信念係期指隨時走得
你就牛熊焗坐做炮灰

一齊轉晒mpf去保本 個市一定跌
dlgh 班基金佬拎我地d錢去托市 諗起都嬲

繼續喺個口到

信念己冇, 投降啦

第二幅好正, 條裙

我都係

都要升幾賠喎

最後會點

有強烈預感你會出事

真係要睇過先知

假設跌撚到25000
50格 x 4,000,000

= 0.05 * 4,000,000 = 20w

炮灰都可以有信念

走鬼呀

係咪條野突然長左就係成交多左?
咁要長過隔離幾多?

叛軍

大大棍

美期爆升

轉燈
牛軍fatfat

好撚驚阿師父

你講既無人會睇

睇左, 真係大棍

都有排未到7位數

28000 tonight ... dlgh

都唔睇。9點半先睇

信念

DLGH 走咗牛先嚟爆升期指

仆街啦去

有無人開市追熊坐幾百點

有

今晚美股就要打沉你個信念

你 ？

夜期大棍，255

無溝？

棍上

跌左2000點仲慘

求CARRY

呢個range 唔知要行幾耐

跟你搵食 即市輸到百佳 仲要成日睇市好傷神

牛牛好友抽唔抽twitter?

我哋信念軍唔殺傻仔
你走啦

唔係有爺西
尋日熊軍已經死撚左
今日有機會低開都唔走怪得邊個

嘩屌就講就大棍落

今日好灰

我開會避過一劫
你點呀

唔係有爺閪牛軍今日死撚咗十次添望下外圍同GDP
講呢啲

你太HIGH

同你差唔多size

有料

今次真係要strong hold
本來牛熊就係用來做對沖
熊市揸住成手正股梗係買熊

d人又走撚曬
個肥妹又食新地

牛軍唔洗開呀

開新番啦, 你大把未睇哂啦

今日冇走熊，繼續熊過

嘩屌你老尾轉埋燈

呢排咩都無追
好似好多變態野睇

都係唔睇

屌你今次講堅
大戶有mon post 唔比你d call 走

道期都轉埋燈

俾佢啦果幾格
都唔撚郁既

話口未完
有料

巴打過夜?

蟹過

色盲 ？

恆大之子
信念之鬼

蟹bear?

9點半先算

喂你呀媽lai c

係喎 你咩過？

收左市就抖下啦
港女已經對夜期美股免疫

蟹call
上星期買落

yup

唔開針

唔好啦
我好撚high

洗唔洗除褲俾你睇

？

今日你做咩呀

岩岩收工
想點玩

唔知
可能星期五特別high

放假喇

係呀不過無野做
可以玩秒回你班撚樣

打機囉

嘜鳩茶

咁你放下J 圖 happy 下先啦

支持

樣唔得 俾多次機會你

唔夠奈奈正

信念
2382同恆熊坐緊十幾格照過夜

呢個咪奈奈

灰到癲

Macau茶

Coco豬晒

我2382熊二十格

話時話邊條仆街幫人自爆

why?
耳環俠

無波 唔得

我覺得 ok 正 wor, 個樣有少少似孫慧雪

好大棍跌，咩事

佢自己掛

超大棍

有味果隻

我在

第一波已經唔似喇

hi

3點零無啦啦俾人捉左去開會，miss左無機會走緊d熊仔
再升我跳得樓

未死得
打把3k
止蝕7k
今日豬10k姐

咩位打

你成日開會仲買

兩股碧桂園。即係叫人唔好拎既者

輸到j圖都唔想睇

一齊

玩左兩次。

wa 成皮野...

又轉燈
cls

同你條數一樣不過我係要做野最高位走哂熊

幫手沽爆佢 最多星期一請你食好西

呀爺 星期日可唔可以出招 逆因子2.0

繼續碌落去

唔知做乜鬼呢幾日好多AD HOC會，食屎

而家講會唔會俾人屌

跟勢做啦屌
睇爺閪

要過2晚夜都幾驚

點解唔跟我？

個念字粒點咁撚衰

我係硬淡，係撚咁溝

留名學野

25500 -6
25600 -4

live嚟溝

唔叫埋

對唔住大佬

知錯了

今次開得好靚

坐穩。好快開車。你預左幾多錢坐

唔好咁硬呀！
圖爺就係人版

入左好多?

星期一9:30 26000

佢今日話自己牛左
可能星期一又話食完反手

會員ihavetoldu請你食，希望佢唔走數

夾少少怕咩 打撚完熊證交功課就會跌落去

拎都廢事
沽左佢又俾成十蚊手續費
一陣唔沽 佢派息。派幾仙 扣返你30代收息

搵笨7

唉都唔撚知佢jm9

咪係，都無叫

仲賺緊

斬哂d熊 吉過

星期一9:45 24000

你又數錢啦布布今日

我block 左好耐

咁貴咩，我沽野幾蚊

溝到25550

246 夠疆殺落來打我

信念倉多咗

恒大之子今日完美操作
25100 平哂25500 再湖沽

佢都斷左半臂

最完美就係中間個段時間冇手多

沽碎股有冇收額外手續費？

斬唔切
係唔係要等上路

佢話佢無買牛

叫做平手，一落就數錢
食家鎖左係251-258個range

低8-10格

股息總額 0.2%，最低30港元。另加交易所收費

美期都chok到咁 今晚有戲睇

嘩屌你個閪

熊都可以賺錢嘅今日

靚位

唉屌今日無放隻388熊仔奶曬野

今日夾到257輸成20萬，依家落番去，又不太蟹

又中伏

下個禮拜熊軍就仆街

堅，我今朝平完
出d gdp 後有一下想入252 熊
好在最後決定唔追

今朝overshoot到咁，仲唔食半先咩!
有位再沽過

未放唔當輸 會返返去

未必嘅，可能低開呢

高開啦 想沽

呢個笑容

上番27800啦

之前有人話2008年 股災 阿爺出政策救市 負幾百變倒升100幾收市 同今次一撚樣 痴線架

奸lun到

一句無料扮四條就20萬 代價真大

港女跟大陸唔跟美女

最高減最低
岩岩好100點

前底25050

08 年成日-1000 》 正數

熊緊5球

過夜熊必勝 千跌

今日點升，它日點跌

道期加把勁

有班大官出黎講野 咪倒升囉。
星期一都係升

師傅午間教路話淡倉繼續持有
個市會反覆255 水平

Molamola

今日大奇蹟日 唔怪得d人輸咁多

lalamo

仆街啦 反彈浪要開始

屌就期結開始講真話

你係知到上257就大大聲同大家講
今日升600啦，咁咪人人賺錢

有無新聞重溫
負一千變正數都好癲下

有幾次，個排3萬2 成日都千千聲咁上落

呀爺夢遺

挾撚死佢呀

今日咁輕易吉穿25125就知唔係底

好似有由跌800變升600

布布加油
我吉倉靠邊站

假穿 無咩特別

習總南巡

咩事市場巴同布巴咁大仇囗..

貿易戰action果日
夾到67咁
而家識玩啦

係257補左282熊做長倉

牛軍一定打哂飛機

大橋opening

佢輸左成個月囉，搵我出氣

又bin

又40年改革 升夠400點 好唔好

咁少
1000啦

個個跟你咪損手爛腳囉

搵iphone丟鳩你

我都要追擊你個燈神

以為近牛又要行刑
好彩升番

折斷牙簽大行動

都係想賺錢姐大家...我係度睇咁多位都好多野學..雖然仲豬緊

多謝牛吽

日日針鳩信念軍

大戰一觸即發

下星期可以塔巴士過大海搵奈奈

北水買咁多，好快又蟹
係人都知依轉280落黎係美資沽貨

2007年8月17日，恆生指數於下午大跌超過1,200點，低見19,363點，但於收市前恆指卻因港股直通車的傳聞，突然大幅反彈，反彈幅度超過1,000點，收市報20,387點，跌285點，企穩20,000點以上水平，翌日更升過千點。

2008年1月22日，受到美國次按風暴失控引發的全球股災拖累，恒生指數曾一度大跌2,109.23點，報21,709.63點；收市報21,757.63點，暴瀉2,061.2點，跌幅達8.65%，創下史上單日最大點數跌幅。但在翌日，美國聯儲局突然減息3/4厘救市，刺激全球股市止跌回升，恆指亦受惠而瘋狂反彈，一度狂升2,482.35點，報24,239.98點；收市報24,090.17點，暴升2,332.54點，創下史上單日最大點數升幅，完全收復失地之餘，更突破24000點大關。

2008年9月18日，恆生指數於上午狂瀉超過1,300點，低見16,283點，但於下午恆指卻因多國央行及香港金融管理局向市場注入資金，突然大幅反彈，更一度倒升逾200點，反彈幅度超過1,500點，收市報17,632點，微跌4點。

2008年9月30日，受到前日美國政府7,000億美元救市方案遭國會否決而導致道琼斯工业平均指数創下777.68點史上最大跌幅的影響，恆生指數一開盤便由17,880.68重挫至16,898.33，將近1,000點的跌幅。香港政府隨後出面穩定市場信心，指數逐漸回升，收盤時反而有135.53的漲幅，上下振幅達1,100餘點。

2008年10月10日，金融海嘯拖累恒指當日下午最多跌1,544點，低見14,398點，收市報14,796點，跌1,146點或7.19%[9]。但在下一個交易日(2008年10月13日)歐美及亞洲多國政府推出救市措施，刺激全球股市反彈，恒指一度急升過1,580點，重上16,000點關，收市報16,312點，升1,515點或10.24%，完全收復上一個交易日的失地[10]。

2008年10月27日，金融海嘯拖累恒指當日下午最多跌1,942點，低見10,676點，收市報11,015點，跌1,602點或12.7%，是1997年亞洲金融風暴以來跌幅最大的一日[11]。但在翌日，恒指上升1,580點或14.35%，以全日最高位12,596點收市，幾乎收復前一日的失地[12]。

睇番都覺得cls

望遠鏡target located

求其啦 252-258上上落落 陣間高水入put過夜 低水人call過夜
win

世界大戰抹黑宇宙了

叫阿爺唔好失禁 已經算好

跌個陣從來無聲出
升番就抽水
Cdrom都忍唔住講2句

5號仔跌緊wo

係牛籤

捨身報國

跌左3千點，夾幾百點就損手爛腳，咁又真係幾脆弱 咁大家買7300算

5仔CDR 回A

今朝追沽個d 其實叫逢低追沽
識玩既係食糊 等260先沽

一日升2000幾點
我應該唔夠膽熊

無再買野咩？

其實我覺得市場巴都幫唔落 尋晚明明仲淆驚開市打靶 今日倒賺就咁大口氣

吉死你

所以我成個星期冇玩

一日熊3-2000
第二日牛3 +2000
點玩

有啲野想問布巴 得3萬本係咪應該等高啲位入熊?

市場以前唔係咁 有次大賺之後就見佢就癡左線

跌個時又唔講野
開市前就抽水 開市後堆牛撚狗 就潛水

做定期

平左，但253開番
避就幾次再沽都夾

我琴日食曬啦
明明個range係2萬5-2萬6
又出左2萬5系列熊仔
今日低開已經係bonus

港女跌成千點 幾時收復

佢獲得國家祝福